万刀甲好撚嘔心

明明係仆街咸濕仔，成日包裝健康運動乖乖仔
MTR隻智障歌好撚煩，又扮健康，好心啦

係人都知佢入娛樂圈為溝女多過搵錢啦

人地前奧運選手 邊度唔健康

奧運選手有咩牌攞到？幾多廿年前？

地鐵5分鐘內可以播3次
屌你老母
死返去大灣區啦

葡萄人咋

同做傳銷啲仆街無乜分別
日撚日大灣區 起跑線 乜乜乜
問吓啲官有邊個嘅仔女係去大灣區
個撚個英美加澳紐 歎世界
万刀甲條陷家剷 唔知跑乜春
叫人去發展 戇撚鳩鳩
香港啲勿演阿姐都萬六銀錢一個月啊
大灣仔咩工俾到呢個價錢啊

健康過你打字先啦

屌你入撚左黎個腦即刻唸起首撚屌歌，仲嬲過聽衍生你的兒科專家

你夠上連登睇J圖睇AV
出到街扮健康乖乖仔

yes

幾樣野有咩矛盾

扮晒健康陽光運動撚

甲? 邊度甲呀
曱咋話

佢擺明風流食女冇問題喎，但係唔好扮乖乖仔囉

見到d女又流晒口水

就係運動員先特别咸濕
奧運村個啲選手日扑夜扑

真係 日日番工都播 好撚煩同洗腦

食左我條女陳瀅，屌佢老母

2000年破個人混合泳、背泳記錄，保持至今廿一年，個人混合前幾日先有人破到
兩年前再破香港環島游記錄

真

起。跑。線

屌佢老母
首歌成日係地鐵播

個mv低抄佢 塊面又方又勁膠

係。好同意。身邊太多呢類人。
極咸濕，虛偽，小氣，而唔知自己問題。